一齊整個清潔中大和其他大的活動日

比d暴徒整到周圍雜物，衞生情況又差

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）